梁國雄：自稱支持年青人的毓民點解當日要批評梁天琦游蕙禎？又搬籠門？

長毛：

黃毓民永遠聲稱自己對事不對人，但其實永遠對事都係雙重標準，聽日又有唔同睇法，無限轉變！

你諗下當日自己點樣鬧天琦同游蕙禎啦，嗰啲算唔算數呀？嗰時係咁鬧啲年青人， 又會唔會收返啊？

尾段

毓民是否欠梁游一個道歉？

你成日開心戰po,精神分裂未

係